腳腕骨折過，而家個位好緊

過年時整親的...

應該係整親時其他骨頭都移位...

公立個醫生又只係話受傷過係咁...

有冇人知有冇方法可以舒緩同矯正返...

同埋做左手術，之後應唔應該拆鋼板？

拆，你唔知邊開你每身體突然排斥舊鐵

巴打係腳腕外側？

拆，你唔知邊日你個身體突然排斥舊鐵

巴打係腳腕外側？

因為你整親果排冇點郁隻腳 啲組織痴埋左一舊

我同學頸椎移位鑲Titanium 片話跟足佢一世，除非有其他問題唔喺唔拆

所以可能喺因人因症而異

之前手碗骨折 帶左個架兩個幾月 只可以靠職業治療同慢慢轉多啲 有出事前9成就已經好好

但係而家好返左成半年，點解仲係咁...

我傷過同一個位

有冇做physio?

拉左筋一排

physio唔同拉筋

我都傷過，一年之後，拆哂所有野，腳腕都係緊左。可能我懶，無成日拉筋

我拆完即刻去睇中醫睇完即刻有返五成力

中醫係點幫你？

正骨，針灸

我又無諗過睇中醫，因為我覺得係啲韌帶斷完。去唔番之前個彈性先會緊

我係咁樣斷

Pott’s fracture

未拆螺絲果幾個星期，成隻腳萎縮咗，之後其實要做返大量training train up返
同埋太耐冇郁，本身啲筋腱都會變硬，中醫呢啲位幫得吓手

high ankle fracture，去睇physio啦

想問拆完係咪又休息返幾個月冇得行？

拆完，我第二日已經可以慢慢行

局部定全身麻醉？
我上網爬文話啲骨會同塊野融合一齊，拆既話要切除部分骨膜之類係咪真

我私家，全身麻醉。我隔一年就拆。應該唔會融合